鬥木佬，泥水佬，天花佬

其實做呢啲工好辛苦
泥水佬淨係搬英泥已經想死
有冇巴打呻下

天花唔係有疫苗咩

整天花板嗰啲師傅叫咩，我唔係好熟

咪同佢on9

全部統一叫裝修佬

連登唔係個個會考30分咩

鬥木邊辛苦 而家下入電腦
仲以前咩 搬木果d叫搬運

份份工都辛苦啦
比個官你做好冇

蛇佬咪仲辛苦

師傅邊會上料，請個600蚊老雜搬啦

有咩工唔辛苦仲有錢收

鬼叫你窮 細個又唔俾心機讀書

今時今日讀好書咪又係做地盤

做到淋病咁日夜比人屌死全家咩
我見到啲裝修師傅有感而發啫

做地盤好

你講呀?

地盤跟裝修有啲唔同嘅

三行唔係泥水,鬥木,油漆咩

講漏咗
嗰日我上去睇啲師傅未有油漆佬
同埋有時我見到啲水泥佬會自己上油漆都有板有眼